武漢肺炎 大數據顯示 政府 上年10月 已知武漢有SARS

數據顯示，政府可能早在10月底11月初已知道武漢肺炎的存在，為什麼？且以大數據系統解釋。我利用大數據系統進行檢測，分析究竟武漢肺炎何時進入香港，最終得出驚人結果：武漢肺炎早在10月底、11月初「進入」 香港。

以敏感度極高、針對大眾對新聞及資訊需求量變化的Brace for Impact Index(BFII)系統檢測，系統顯示，香港早在去年10月底出現「SARS」、「肺炎」及「武漢」的不尋常搜尋， 為了證實這些新聞及資訊需求的飊升並非單一偶發事件，我將「武漢」及「SARS」進行關聯度（Correlation）對比，結果顯示兩者早在10月底出現超過0.6的關聯度，到了11月9日更上升至超過0. 8水平，意味「武漢」及「SARS」的資訊需求同步。

這種不尋常的資訊需求，意味早在10月底、11月初已有人知悉香港出現來自武漢的肺炎，又或者獲內地通報而進行資訊搜索。不過系統不會知道是新聞及資訊需求來自那裡，是來自醫院還是政府部門。若政府早在10月底已知道武漢肺炎的存在的話，倒想問問究竟這兩個多月做了什麼防範措施？

推，告政府違反法例，推翻777

推cls

Pish
求其他高手幫手

另推大三罷

屎坑習唔畀講

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

好大陰謀

推

既然公眾唔知,上年10,11月上網又可以搵到咩資料?

12月12已經派物資去粉嶺公屋

正苦答左 出左好多次新聞稿

當時推緊武獨嘛

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

聯署要求美國將普選納入第二階段貿易協議內容，十萬火急，尚欠10000個簽名

記得廣傳，唔好簽完就算